俾你班仆街燈到明明股災都大升市啦！！！！！

食屎啦你班死燈神！！！
我唔撚玩啦

俾番d錢我

有賭未為輸,媽咪麵加油
話時話你又put咗?

訓身put

你又話留兩萬過澳門

星期一預計不問價斬哂會得番兩皮

仲要睇共產黨咖

adr升咗300,你肯定隻put仲有價值?

睇老美同ig好過啦,共產咪又係同我地同時間開工

得啦得啦
唔好再講啦！！！！！我去睇av打jj啦
開開心心過埋呢兩日

又話收手

求下你繼續put la

希望今年可以見40000

有冇好介紹

咁都要俾我星期一走貨架

媽咪麵好鐘意天使萌

燈力無邊

應該無咁多了

媽咪麵計過
一隻輪槓桿5陪
另一隻十陪
隻熊死埋

應該差唔多

你咪燈神之一囉

星期一應該輸多七八千到
唉 媽咪麵一餐二百幾蚊放題都唔捨得食
就係因為有三十萬人得閒搵野做
搞到媽咪麵一個朝早冇左八九千

唔係升就跌啦diu🤷‍♂️

我條賓州好大條

日日食媽咪麵充飢

一個人影響大市

死特朗
憎死佢呀

帶你去澳門叫雞